入嚟講兩句 想時間快啲過 (54)

依個post係俾失眠 失戀 想吐苦水 傾心事嘅人圍爐

多謝上幾個post陪過我 俾過意見我嘅咁多位！

依個post 除咗係圍爐取暖
大家都可以入嚟吹下水 發下癲
分享一下去嗰邊 做咗啲乜嘢
除咗擺低自己心事 都可以散播正能量

有咩開心野想分享都可以返嚟㗎

Kai子！窮！雪！多疑絲！ 大粒麥！跟我來巴！
Cylmomt！辣油！可能巴！塵埃！Gary！
戒賭！宋文德！唔好玩絲！擱淺絲！成熟巴！
旅行巴！因緣巴！洞洞丸！別姫！茄豆！金太！
獵豹絲！毒計巴！離巴！喬！
已讀！中薯！PHY！本澤馬！貓狗！
雪花非花！風絲！教授！
仲有好多位！

嗚 越來越多人唔係記得好清楚
如果你成日留名 但係我唔記得加你個名嘅話對唔住

隨便插嘴is okay
依度無規矩的 free~
當然發表意見要考慮對方感受啦

Hi

2

留名

Woohoo

1秒🥺🥺🥺

個個都爭2頂

屈

喬

我搶到

嗚

結果覆唔切就爆咗

薯

姬

F5之鬼

你叫咩名

same

quote返過黎覆

茄

無人理我我仲上唔上黎傾好

新人報到

圖圖

麥

比我贏返次

嗨

佢得一秒

me

貓狗！

圖圖準備瞓了

冇 refresh咗一次就見到

上個po你冇理我

會規：
1. 愛與包容
2. 尊重牙圖
3. 保持行車距離
4. 問牙圖攞ig
5. 睇會員編號就知係咪同年
6. 要了解下圖份人

諗到再加

我信你

唔識我p牌仔未上手

新人你好

平時輸開

一秒拳王

又唔當我係人 得啦

幾時？

有ig架？

仲有後援會

咁有緣再覆

幾時嘅事黎？因

會規其實係喺度燃me

冇

想睇

石頭樂意傾聽你嘅心聲

無野了

有

#25

pt定長做？

尊重包容友善

可能係我miss咗⋯ sorry...

直接覆你先
你追我做咩 我無爭你錢喎

我係尊重師

喂呀

茅事的

好頭痛我以後唔飲了

咁可摸耳借一蚊比禾
想比人追

Pt

啲醉酒佬次次都會講呢句

早啲抖？

俾口罩ok？

未吹頭

都得

會月巴

日醉夜醉 長命百歲

呢個提議相當有水準

你用過唔使還啦

會口區就真

邊度嚟嘅石頭咁識溝女

貢醒得唔得㗎

嘔完咪醒

醒咗再飲

非

點解咁sad
酒入愁腸愁更愁

你留低tg就好多人搵你

hugo1991

呢個真

訓咗陣又爆post

圖win

係 好多推post師

多謝

1

又酸辣粉師？

大家咁話

咁夜仲有？

是

Pimples C

呢度有好多麻甩佬
ten guys都得啦

好耐無食酸辣粉突然很想食

又贏

明天吃

一向都喺度

外國burger好吃

珍
香港個啲呃錢嘅

其實你係咪仇女？

你唔係飲咗一杯咋咩

又諗起俾老豆催去拍拖結婚
但又唔想好似佢咁之前同阿媽結婚後嘈足幾十年
佢一提起就煩

笑咗

唔好笑

我個溏心蛋好好食

我鐘意炸菜多啲

都可

唔worth

我廢啊我唔飲得

係好事

咁自己煮啦

好咩可以扮醉？

慢慢嚟啦
依家點同以前

你又唔俾飽飯女人食 又針對牙圖

save money

好多問題都係結婚後生埋仔先出現嘅

成日都燃我⋯

我pm你好冇

兄台言之有理

呢度好似個個都撚你

佢話要搵人介紹女仔我識
就嚟要問佢洗唔洗教埋我扑嘢

好牙

想展開激情對話

真 我勁慘
得佢會針我

喱個鐘數開始有啲感性

首抽真係好緊要

點解

係 我勁慘
樓豬係用嚟俾人蝦的

撚我呀

邊個蝦我樓豬

晚晚如是

叫春time

今年要返學做乜做物
好耐冇夜訓
上年晚晚都天光先訓

旅

邊有
旅行(迷圖1日)

好橙

樓豬好

你打錯字 你迷途啫

做人就係要俾呢啲社會觀念同家庭觀念束縛住
又話要傳宗接代 唔拍拖結婚就係冇人要

唔想叫了

大理
諗緊咩？

想人旅行迷途
樓豬好惡

薯仔巧warm啱去左飲牛奶，好似好返啲

我點會

諗緊點樣減返落七字頭

邊忽惡

罰佢聽日都無褲著！

早啲訓教最有用
反正唔係忍咗好多

罰佢冇飽飯食啦

想召開批鬥大會

男人無飽飯食先會努力搵錢

完全信任唔過愛情，無論十幾歲定五十歲
根本現代社會唔個個會認真看待愛情
我寧願買名牌俾自己好過益人

最有效應該就係早啲休息

歪

我哋呢度主張愛與和平

又頹⋯

真 勁善

你？

你有壓力 我有壓力

我沒有被你害過恨過寫成情史 變廢紙

少頹only

你做乜嘢要挑釁我呀

晚晚

好 咁我瞓先

早唞

Always here

Good night sweet dreams

未解決！！

Nite nite

早抖(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

@旅行
我同男朋友都食飽了
個胃好開心

知道

Goodnight

茄汁豆好有交帶

我好撚憎香港，就算光復香港後都好

咁咪食野

搵錢移民

感謝收到你的來信，我地會盡快處理及回要

Regards,
F

晚餐

首先⋯你要表白

你一講...

即刻上水
好好味咁

即刻召喚到

慢性自殺師

因為佢喺度

都真

掉入焗爐就得

Hello

綠仔

堅搣時u

好甜

係

加油

閉起雙眼你最掛念誰 眼睛張開身邊竟是誰

同女朋友半冷戰緊
好怕冇左佢
無時無刻都睇返咁耐以黎既合照
做咩都提唔起精神

都唔會
自己 plan 下！

唔覆 明晒

點解要冷戰

我冇

夜闌人靜 係聽歌嘅好時光

我衰我呷醋有啲異性keep住搵佢
我都只係驚冇左佢

感激車站裡尚有月台曾讓我們滿足到落淚

食甜品

共你再戀早只是餘震

食飯未？

Miss you too

港哥！

我很忙呀

收到澳門嗰一萬就買airpod pro

最美麗長髮未留在我手 我也開心飲過酒

終於覆我

有冇人秒回

誰是垃圾 誰不捨我難過

訓唔著

如果我有預知的超能力

係咪bosco

近排要夾呢首

k歌之王

真係唔識㗎喎.jpg

我知⋯

邊有唔覆

又唔訓？

練好未

佢嗰度仲早

準備俾鼓手屌

冇食藥就訓唔著

咁早點瞓

一陣秒回

新人lm

二陣先回

你好 唔開心嗎?

你好

沖涼先

又唔算嘅 好似好lost 但失眠真係好幾年了

說不上為什麼

唔好合埋眼

原來係慢性自殺師

做咩事呀

幾打夾

唔食？

半打

都逃避唔到

珍。。。

歌詞來 聽緊歌
冇人接到 哭能咗

hello 係咪係到好耐

年資無你咁深

？

嗯 都係
呢排每日瞓幾多個鐘

四五年了都 時好時壞

我竟然很主動

我知呀
簡單愛呀嘛

佢post6已經喺度

好

返緊工？

唔耐 亦都唔短時間
你做緊咩？

lm

會出血

我都係新人

我都係

烏雲在我們心裡擱下一塊陰影

呢度係咪好多外國撚

唔係 小貓三四隻

望一望。。 54了

我聆聽沈寂已久的心情

我見你好似係到好耐

冇咁老

我好新

勁 咁都識

冇嘢做 眼光光

都唔係好耐嘅事

緩緩飄落的楓葉想思念

得幾個

是
有幾個post1嘅添 不過佢哋瞓咗

杰倫咁經典

咁weak 如果我冇嘢做 我睇場都得

差唔多兩個月

睇場？you mean mon post?
都可以

唔敢想像冇左佢係點

Hi,禾都係新人

是 因為我真係唔洗點瞓

懷疑好多人扮新

ml

可以呀
不過通常都會有人

正解

勁到

有咩吹吓可以

Meditation?

回來了

杰倫小粉絲

我都覺...

咩都講
食咗咩 去咗做咩 屙屎唔出都講

可能去睇故

你的溫柔像羽毛

好呀 一齊睇

你都係

笑4 下次屙爛屎上嚟宣布先

好悶

其實我都唔知依家可以點
平時日常生活事無大小都慣咗有人會聽下你講
依家可能返到屋企 打幾隻字 打完係個chat box到先醒起
原來依家既佢可能已經唔想知 然後就慢慢袋返好部電話

3萬蚊

喂 勁有畫面 stop ok?

屎我屙得出

真

咁都有畫面。。。你睇開咩

你說你很累 已無法再愛上誰

有冇咩秘密公開吓

咖哩

秘密就唔公開啦

頂 肚餓

係公開唔得？
你新人喎

做多一陣野就瞓

反正我唔識你

忙咩最近

係咪打錯字？

無人講咪你講囉

唔俾？

一陣包膠你聽

今日比個Fd串我放唔低

一講就知係邊個

Assignment
Freelance

俾 明就得

點可能。。。

咁耐啦咩 你開post開咗兩個月就真

一齊迷圖嘅手足 hi

都得 小心眼睛

好sweet

@smthingintheway 先係
佢首首都識背

呢首情歌都俾咗我好多個moment

喂阿🥺

扮出來

呢一刻有咩諗法

釋懷咩

嗲嗲emoji對我冇乜效果

翻唔到轉頭 好深

寧願冇機會開

ok

冇 仲未100%
可能95%啦

100% 真係好咩

吓 佢應該收到路西法嘅感召吓話

頂 下面嗰個先中伏

我地係岸邊等緊你

就快 耶穌都好忙

好似skip咗十年人生咁

係 一件遺憾嘅事

「人生無常」其實唔係廢話

太突然了

識到你哋都開心嘅

明㗎啦

都真 收到係好事

100%唔代表我會忘記呢件事
我仲會記得個教訓（掛）

笑下咪幾好

以前煩女 之後煩自己 依家乜都得淡笑

唉

做咩？

藍牙耳機無電
聽唔到歌
開始諗好多嘢

鍾意過唔會完全釋懷
況且咁樣都浪漫啲

嗯

唔浪漫 好痛苦

兩樣嘢冇衝突

係 重要嘅野一直在眼前
珍惜尚在嘅人

條女有冇咩吸引你

俾人屌有咩咁浪漫

真係覺得自己老咗好多

99%就會知

99%釋懷？

Umm
我覺得中意可以釋懷
但愛過就未必可以100%釋懷

我自己係咁覺得

唔係老？ 可能係成熟咗好多

first impression其實好重要

我鍾意過啲女都係有一絲feel喺度係咪我問題

成熟就唔會周街派膠啦

4.

圖呢兩日夜左

而家成日睇埋日出先瞓

你定我？

咁幾時抖 你又要返工

早

朵兒

Picture

自從情緒崩潰嗰晚之後其實都失眠
瞓咗會夢見佢

係咪因為一路壓抑緊自己所以先會情緒崩潰 我前一排都係

咁又好似冇掛 我估

但都好肯定見到佢

瞓晒？

就(?)

4點半到未到

在線等你

等埋你

咁夜

我好早瞓架
日出就瞓

咁早唞啦

okok

好似冇咩人了

佢乜都鐘意食

邊係
我守尾門
未日出都會見到我

乜料 洗唔洗咁多人

凌晨先做到assignment

好耐無見

好耐冇見

係呀，好耐冇上過黎

圖你成日抄我講嘢

樓主好

最近過成點啊?

唔好踢爆佢啦

學晒你

同女朋友一齊返，好開心

咁耐冇上水仲貢串

恭喜

頭先有個留言我哋同句之餘仲要用一樣嘅emoji

唔得 抑制自己唔好覆得咁罐頭先

你啫係話埋我覆得罐頭啫

咁我一直都未放低佢既，佢都未放低我，之後佢都知之前有唔好話會改就一齊返

唔係
係我哋connect咗

隔咗幾耐？中間有冇contact

都成個月冇聯絡

一齊咁罐頭

瞓緊廳，張床有蝨，屋企人唔用de粉唔揾滅蟲公司之除，用洗潔精，我冇嘢講

頭先捉一捉都廿隻，之前仲話「又唔見我間房有？！」

Ok我儲夠錢就搬，唔同呢班人癲

依度都兩個月啦

我同佢依加都仲會嘈、不過大家都覺得感情係比起以前好左

加油 努力搵錢

假希望

好大禍喎 使唔使換晒啲傢俬佢？

咁咪好
好鄧你開心

綠帽就算啦

樓主今日唔知聽日事，過得好先吸引到佢返黎
吸引唔到既話你過得比佢好將來就會係佢後悔

正常梗係要啦，我老母又唔換，求其抹兩抹當做咗嘢，吸塵機都買埋都唔用，真係屌你老味

多謝巴打

好正面

屌
你講ex？

屌⋯求鳩其到
佢冇咬到傻咩？

未咬已經傻咗啦

好開心呀

如果你真係覺得因為自己之前做得唔夠好先分開既話，咁唯有下次做好啲
不過你都係兩個月姐，其實唔算話好長時間
要等都唔係白白咁等，最緊要你自己過得好過以前

笑 喺廳冇咩？
點解會有蝨嘅

想送首歌比大家 一首好舊嘅歌

可能你因為過去嘅經歷、過去嘅戀情而感到痛心
係過去嘅傷痛中未能走出來
又或者你對未來感到好擔憂，對未來好多盼望但唔知自己做唔做到

都希望你珍惜當下，望下周圍，感受下身邊嘅人
你身邊可能有至親support你 又或者係朋友
總會有人想幫你，支持你

只要你接受佢哋嘅愛、佢地嘅關心，聆聽佢地嘅說話，講出自己嘅憂慮

雖然你所擔心/傷心嘅唔會即刻消失
但你會舒服好多 你嘅憂慮煩惱冇你想像中咁大

瞓先 8

痴線我以為啲人瞓晒
無啦啦又會上晒水
我瞓了 早唞各位

摘去鮮花然後種出大廈

舊歌師

晚安

因緣so sweet
早唞

吓咁你同佢點呀，依加仲有冇搵？

人點會冇七情六慾
群居動物點會冇

一陣瞓唔著就返嚟講聲
大家夾手夾腳氹你瞓

你係起朵師

廳都有，冇張床咁多
但唔換過晒傢俬，唔搵滅蟲公司，成屋都係遲早問題
點解會有？你問我問邊個
我淨係知而家香港蝨患問題比以前其實嚴重咗好多

半個月無搵佢啦

佢每晚準時10. 11.瞓 你可以放心

會好自在 但係會變到好機械式

唔係唞 退ed休

Help
諗吓都起雞皮

咁暫時各自過返自己生活先囉

真 準時過鬧鐘

咁做咩仲唔瞓

會 想冇哂貪嗔癡
不過係冇可能

我學埋你啲衰嘢
講完早唞唔瞓

早晨

Why you don’t sleep

waiting

我一直都enjoy緊
同寂寞共存緊

因為和尚自己都係喺度學習緊

我屌你老母生之狗！！！！

電腦大爆炸！！！

其實都係、不過可能會有啲開心既時刻到時都feel 唔到
表達得唔好，唔知你明唔明

黨員？

唉，搭車時間當補眠

去酒店住先？

係囉
需家住酒店平到仆街

早晨，訓了

呢樣真係唔識答

我老母唔俾我出邊過夜，要我做灰姑娘
頂你個肺，就嚟唔理佢，就嚟30歲都仲要管呢樣果樣

有次我仲好記得，喺街著住老西，見到有隻蝨喺我件老西行緊

有冇好介紹

釣到大魚，唔訓了

差唔多 瞓先

幾match你個名，不過可能本身一開始就有好感呢，好感都可以不斷升上去，不一定係試吓，無人一拍施就感情無得再升溫掛

你唔係第一個咁講 我係真係多疑。佢係咁樣講嘅佢一開始選擇同我一齊 係因為覺得我好適合佢 其實都正常嘅 有乜理由我要求佢一開始就一定要好鍾意我 其實調返轉我都係一樣 我啱啱同佢一齊嘅時候都唔算好鍾意佢 甚至乎連點解同佢一齊我到而家都講唔出一個原因

我覺得你同佢都好慘

你同一個唔係好鐘情既人拍拖，佢愛上左個唔係好鍾意佢嘅人

唔太明 但我嘅意思係一開始唔係好有感覺 但而家越嚟越鍾意佢 同佢嘅講法一樣

早早

牙麥我都無

嘻嘻醒啦我

馬 骨摸寧

不打擾 是我的溫柔

訓醒了，各位早晨

咁我get錯你意思了，我以為你一齊左都無feel

你有瞓過？

有，大魚上釣，之後訓左三粒鐘，開心到瞓唔到

釣到啦？

傾吓偈，但已經好開心

咁咪幾好 keep going la

放工未

12:00
大家起身啦

牙麥，你飲完酒又禁早醒嘅，唔休息多啲

其實我只係飲咗一杯

咁健康啊麥老師

做咩咁燥

提提你假期剩返唔夠12個鐘

召喚圖圖

到

買個lunch送去我Office

貪心
我係俾你當工人咁駛嘅咩

家母咁受歡迎

幫你倒數 10小時16分鐘

下次試下召喚我

你係清潔工1號

假期可否不要走

出嚟啦！因緣巴

🚬時間不等人 歲月無聲消逝

等我趕你走先 斗膽

召喚失敗
原因：錯誤的名字

去行山

咁要叫咩名

今日好似幾涼爽咁

著咗件外套

茄b

早晨豆仔

健康師

就憑你就想趕我走

其實叫小妹就得

應該叫咩名好
手頭上啲大師球冇晒添

港

堅

牙麥

原來沒有從來都沒有

食壽司

茄B

唔叫

有壽司食咪幾好

行邊

圖

我楚

喬
今日有啲咩do

喬喬

瞓教

牙茄

一陣去shopping

瞓左成日

買咩

買餸

都估到

lockdown 緊
仲可以去邊

今天天氣很好

ok 啦

涼涼哋唔錯啦

呢度好凍

馬鞍山幾好風

唉心情又好差
又返去一個星期之前

咁咪好

又真 吹吹下就可以咩都唔記得

忘記一切~~

又煮飯仔？

好大風

有嘢要忘記？

人生

唔煮 淨係買

好凍 凍到要冚被

攰？

渣

好多野諗

一陣先再諗

瞓覺最舒服

人生最大嘅樂趣

讀

麻麻地

忘記她～～

淺好

不過夠凍

黑痴

小心身體

索瓶c

你講咩

睇Netflix?

比牙淺撚

好正!!!

影得好靚

追追趕趕我有著誰接受 恍恍惚惚有你伴隨牽手
我有我已習慣荒謬 去捉緊這虛構 在愛內停留～

好舒服既天氣 係秋天既氣息

上山滑雪

無啦

今日過得開心嗎？

係疲倦既節奏

點樣停止回憶有啲辛苦

強回

好睇

你已經感到疲倦

有泡芙食

我回來了

睇咗？

gc食

好攰

又唔分享

中間有塊垃圾

痛完未呀屌你老尾

建議敷冰鎮痛

睇左睇到眼濕濕

唔似茄b有人陪買餸

你知咩痛咩
攞舊冰扔撚死你

好可惜，不過我第一眼望落去個海？到，注意唔到

真 勁羨

建議飲暖水

綠

飲多d熱野
去cafe嘅話飲少d咖啡啦
同埋唔好食寒涼野

周爸係咪好靚仔

好惡

茄豆

Shopping C

係腎仔

咩事！牙港

有畫面

終於有人明
我喬世一

好嬲

牙姬 好眼瞓

原來係咁

好眼瞓

又靚仔 唱歌又好聽 又型 又黃
腎仔太正

去cafe只會飲咖啡
最鍾意食雪糕

頭痛？m痛？

邊個叫佢成日蝦我

笑咗 心諗咩事
食得太飽？

覺得自己好幽默

睇左 冇咩感覺
我個女仔fd話好大感觸

MMMMMMMMMM

胃痛

第一日？

未食飯呀
可能太早起身

理解發生緊咩事 但係代入唔到

建議飲熱水 黑糖薑茶越辣越好

聽日第二日仲痛

呢幾日食少d未

所以話女仔都有一顆出軌的心

攤下算 我懶

我薯多frd子champ到

成日都係咁?
有冇食藥

想即刻今晚去食雪糕

瞓返囉 我都少眼瞓

希希野野

因為聽日出新實習

食 聽日即刻冇血

唔啦 今晚瞓唔著又冇人會喺度同我講嘢

好似食朱古力有用

今晚出到門口再算

比我食晒

咪啦 雪糕都好食

Yoyo heyhey

辛苦師

出去食野咁能多人

有冇暖貼？暖水袋？

屌走曬佢地未

反正係唔係都痛㗎啦

同佢唔太熟

真 勁羨慕

-.- 你講你？

有 但係唔想郁住

個泡芙中間舊雪糕勁香 又脆

我明佢想講咩 不過可能因為我未有相似嘅經歷所以我冇乜感覺

OK等陣即刻去買

charm到 多女

Ok

Lazy picture

屌你老母成班偽毒9

foto啊

Lazy開

當我呢個毒撚係樹窿啫

我都唔係話好有

食朱古力味雪糕，打個和

喂呀 今晚凍左喎 仲食雪糕🥺

想做就做 抵讚

唔好爭喇
我最毒

-.-

Okok

我係死毒𠹌連你都唔覆我cm

做咩學我講喂呀

我冇覆你咩？

梨刀系牙吊

如果今晚仲想食我就落去買

屌你

🥺

Yo-yo

加密wt9